關於出糧一問

公司用恆生 我自己就用hsbc 想問下出糧係咪會遲一日？

利申： FG

唔會 係同一日
我同你一樣情況

除非間公司係細間到係要用人手過數

一般幾點有吖

睇公司同銀行個手續
HSBC 恒生多數同一日啦

睇公司
銀行過數好快姐